想知男人老狗去碟鋪買男團碟會唔會比人當係gay/乸型..

如題 想買TXT小哥哥隻碟但係有dd驚..

@唔係好gay

我上次影exo kai仔海報比個死gay佬係咁望住 仲笑淫淫咁。。。

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

比我見我實指住佢黎笑
男人睇男團
同男人睇GV有咩分別

唔炒飯?

買男團好gay
買izone啦

正常男人都會睇GV啦

一齊格劍

同牙昂格劍啦

直程gay

但係TXT小哥哥好正..

我陪你

哇痴線？

我同佢晚晚格劍..

係連登問=多餘

個個都看GV 當飯食

你唔想咁?

呢期發現yeonjun原來最能正 個藍毛毛頭有d v仔feel..

落地獄

哈酸

出post都會 何況真人

我恐同

比錢時同收銀講幫女友買就ok